又話唔裝？

同場加影連登仔最愛支拿牛牛同老麥

又話螞蟻是良機

黃藍是政見 螞蟻是良機

睇內容啦
笑9你呀

賣咗底褲籌旗俾習近平未呀

我就跟大部份連登仔開支拿牛牛啦
連登仔話支拿牛牛除外架唔計架
就算身分證電話住址證明俾晒支拿牛牛都唔驚架

你開左支拿牛牛未？

又分化

個排行榜你信架

Coin Master 神作白痴先會玩

兒登仔 一向身體最誠實

口裏說不

唔好唔記得香港仲有好多藍絲

事實
去財經台睇下邊個唔用支牛？

用支牛但不分化

抽中資股但不分化
食藍店但不分化
用安心出行但不分化
勿忘初心就得
大家家和萬事興

樓主打稻草人幾癲 有冇連登仔down安心出行嘅reference support吓啊？

開個android VM
一部電腦裝過千都得啦

點證明係連登仔download ？

最緊要不分化